[強烈配笑]地上最強巴塞又輸波，之前仲想笑鳩人？成日剩係識懷偭過去

球王喎？

都無出

樓主on9唔好怪佢

都拎左冠軍 輸與否 又有乜所謂 落力對利物浦好過啦

仲要全後備

假膠

強烈懷疑條友係低鳩能多過假膠

閱

佢個個弱智post都係咩緬懷過去

望下個line up先啦

西甲冠軍都拎左啦 出美斯3歲小朋友落場玩下都得喇

假膠 勿認真
佢現實中應該係嗰啲講嘢冇人理
冇frd嗰啲隱形人
上黎連登搏關心

落力利物浦
得不到分數